有冇巴打等緊《對馬戰鬼》？

有冇偷跑？

訂咗digital ver

豪華版值唔值得買

好撚正

睇定D先
睇gameplay好似伏伏地

Tlou2 乜驚都唔會預訂

有review未

Zoro

等左好耐

睇哂成隻game既劇透同gamplay先決定買唔買啦
唔好比自己有機會中伏呀

From reddit:

Much like AC in terms of the open world, map filled with points of interest. According to him he has dozens of side quets and more than a hundred collectibles and exploitable, he even leaves the tiring exploration and the game bloated like the ACs, one of the game's only flaws.

I found combat to be a happy medium between the new Assassin's Creeds (but better) and Nioh. The game requires precise parrys and is very punitive for mistakes, I really liked the combat, I believe it is a major strength. There is no level system on enemies.

Stealth remembers a lot and is little better than Assassin's Creed. AI is not the best and I honestly think it's more of a way to vary gameplay than really well thought out mechanics.

Resources are 100% used for equipment upgrades and the persobalization of weapons and armor.

There are several skill trees that offer several options in the progression of Jin as Samurai or Shinobi.

Story seems to be simple and interesting, it does not have the narrative level of RDR2 and TLoU, but it is not the focus of the game and it seemed to be much better than the previous games of Sucker Punch.

Graphically it is one of the most beautiful games of this generation. It does not have the technical level of TLoU2 and RDR2 but it has an absurd art of beauty and according to my friend a wide variety of scenarios.

等緊

等左好耐 但又驚伏

我宜家有 後Tlou2恐懼症
睇定d先

睇左兩次gameplay，越睇越似刺客教條。
睇下實況好唔好玩先再諗。

刺客教條唔好？

In 隻狼 we trust

未玩過

D人話人設好撚醜樣, 唔同戰國無雙咁靚仔女

主角好似有得戴個黑色面罩?
咁咪唔洗睇佢個樣

暫時觀望態度
想買嚟玩下嘅但呢間廠唔知佢咩料底
依幾年買game心急好容易出事

刺客最大問題係重覆位太多同任務劇情無聊

出gameplay前好期待
出完gameplay反而想睇定d先
原來預期佢有少少巫師咁主力用果2把劍但係有時可以執其他武器用下
但睇gameplay似係1把武士刀打到尾

邊個話係日本仔整

定啦屌 啲畫面靚到咁 淨去騎馬睇風景都值

間廠係出Infamous系列果間

鬼佬整喎⋯⋯鬼佬個腦

冇斷肢唔買

究竟是咪同隻狼一樣咁Q難玩?玩左半粒鐘棄game

以前sony game 都會狗沖
而家都係睇定d 先。。。。

有斷肢有斬頭

我本身對佢既期望係想好似劍豪咁

睇咁鬼馬對戰，以為得意game.

睇咗

Same

但睇佢gameplay好似冇

是咪會有日文語音揀？

舊同新gameplay都有斬甩手

ps4 隻風扇一定嘈撚過西

雖然gameplay好似好普通
但故事背景好吸引
無LGBT黑人左膠大愛元素應該可接受
唔會最尾報仇個下就鳩縮掛

點解open world一定要塞咁多collectibles
諗起AC啲animus fragments

主要驚 gameplay 唔得同故事線太短 / 重覆

呢隻係鬼佬game

有請日本專家黎指導
劍術方面都請左天心流劍術師傅介紹

gg tv肥佬推薦大家買呢隻
暗示應該唔會咁快咁多人放二手
仲講明推薦呢隻但無叫大家買tlou2

睇黎嗒得杯落

正正常常都應該有8分掛，好睇佢個戰鬥系統好唔好玩
雖然唔夾口型，但一定轉日語音玩

tlou2後遺症
成個7月都無驚好玩，呢隻係唯一期待

如果跟歷史會俾蒙古佬殺全家

跟歷史有埋高麗水師添
不過講左剩係得蒙古軍做對手

咪又係隻狼

no la，個外觀有鬼用，隨時你打打下有其他外觀仲靚
咩點數同護符都係俾你新手用一陣，你打上少少都已經無用

呢隻做到最好咪assassin's creed

無作品可以超越忍龍2，忍龍2長存心中

幾號出？

[url]網址[/url]

唯一有dd價值係咪個美術集

同埋 ost

你會睇幾多次？

好過刺客係基本野黎

呢個唔係普通版預購都有咩？

btw 仲有個「武士」動態主題咁

你啱，仲有幕後花絮？

淨係起源個免費埃及導覽patch都唔會好得過啦

當佢係日本版Assassin's Creed玩就fit哂
期望唔高唔怕中伏
利申:pre-order左數位版

佢叫導演評論字幕
探討遊戲世界觀、比較遊戲劇情同歷史事件

加$100變豪華版買呢d extra 野抵唔抵就真係睇對隻game有冇愛自從出現左tlof2 之後，真係唔敢講

似刺客多過隻狼

tlou 2 中撚哂伏, 睇定先買

anthem中撚哂伏，睇定先買

有無鬼怪要斬
定只係斬人?

係巴哈見到有人貼出黎

動物森友會中撚哂伏，睇定先買

好難玩
我下忍第一個boss都打唔死
明明我玩其他動作game都開hard mode

型撚到

有冇得同劍豪隻抽隻
唔想剩係打蒙古佬

有無人知點解對馬digital 普通版先嗰29gb 但豪華版成51gb?

應該係dlc

啱 我真係唔明點解啲人覺得好玩 好撚柒悶
只係連線個位已經趕客

都係個句啦 百貨應百貨
我早就棄game 我女友到而家都仲玩緊

一周目做武士 二周目做戰鬼

唔好玩啦
AC近幾年係膠左D
都仲算係rpg界頂級IP
對馬有AC質素算好成功啦

當初係諗住同隻狼一決高下
點知一出 gameplay 大家對佢既期望跌到去 Assassin Creed 既級數

好悲哀
出左真正gameplay片之後跌幾級

同一句可以應用落TLOU2

extend game life

玩之前惡補下個歷史先

元寇合戰記

已預購

今日會偷跑嗎？

鬼佬又咁快玩得

好睇嗎？？熱血？

有冇偷跑

OP ED
動畫質素，尤其係打鬥麻麻
不過有Dio配音
漫畫已經出到博多篇

不過你search下強國係無人翻譯依套漫畫的
你懂的
所以我都深信大陸無得打對馬戰鬼

仲預購啱啱先俾TLOU2撚完

有偷跑？

訂左
避過左tlou2伏
餓左好耐 希望有驚喜

說算唔好玩 開放世界睇風景都正啦 感受下1274年既日本

幾百蚊都仲係到計較

唔好玩咪玩陣擺埋一邊玩第二隻囉

唔講以為你係打算買樓

EA Game都玩抵你中伏喎

EA game 真係驚

而家d人買隻game要睇哂劇透 玩家評價先買架
最好睇哂成隻game既直播
覺得啱玩先買呀

唔好玩啦

17號既驚 13號想有偷跑? 狼左少少喎
起碼都16號啦

ok唔玩

第一次聽 AC 係rpg 界頂級
唔好玩啦

出左gameplay 之後個感覺似縮左水
但係之前second son 個d我都接受到，應該唔會差過佢掛

世界級笑話掛

如果佢有誠意,俾多D錢又點話
佢整D垃圾俾一蚊都嫌嘥心機嘥時間啦

同光榮比冇得比啦

數唔數到廿隻好過佢

ac 世界級既應該係佢既trailer
世界觀都頂級既，特別係套翻入歷史呢樣野，gameplay 同劇情就各花入各眼啦

論潛行又唔夠hitman
所以佢一定要玩劇情同歷史
而家連劇情都玩爛埋仲要見witcher /skyrim成功先轉rpg
而家個director仲要因性醜聞自己辭職
goodest ubisoft玩爛成個系列

應該有 應該係trailer同個女人單挑咁嘅打法

真
個廠擺明同黑澤明致敬
人地揀個靚景再單挑，仲可以揀黑白色
型到漏

出左咁多代都有玩，如果唔係鐘意個故事真係玩唔到落去，但係頂佢個肺要追埋漫畫先知隻game 個鳳凰計劃點樣，去到起源真係玩到1999

d人真係好撚煩

Fallout76中撚哂伏，睇定先買

Sucker punch何德何能令你覺得可以同fromsoftware 一決高下？

真係好撚好笑
你地食飯係咪食過一次難食就以後去間餐廳都嗌:仲食飯？我食過餐好難食！
睇過一套戲好垃圾就以後每次入場不論睇邊個導演都嗌:仲睇戲？我睇過套好伏！

你啲比喻都不鳩不撚
講緊預唔預購唔係唔購，叫你唔好第一時間衝出黎試新餐廳唔係叫你唔食飯

3-4年前兩隻 Game 一樣日本武士題材 差唔多時間發佈
果陣兩隻 Game 係雙提並論架

係
我食a酒樓食到嘔
跟住樓下開間b西餐廳
我會同d fd講我係另一間a酒樓飲茶食到嘔 所以我地都係唔好去間新既b西餐廳到鋸扒

其實得題材似
兩間廠本身個質素 規模 遊戲風格都完全唔同

其轘我覺得馬拉卡幾好玩
不過有強逼症要清晒地圖d問號就會辛苦d
同埋太多跑腿支線任務好無謂

遊戲操作難度高唔高有冇隻狼咁難

Genius你啱我錯，對唔住大佬

Pc 狗好撚酸

好似得ps 獨佔？

馬拉卡都唔係刺客，鬼佬無雙黎
當佢係另一隻新驚打就ok
掛刺客名做戰神我不如打GOW

Battlefield V中撚哂伏，睇定先買

巴打真鬼馬

唔高啦 暫時睇Gameplay玩法似AC 唔似隻狼

揾佢配音真係最佳人選

係囉唔明要觀望d乜玩隻game又要睇劇透又要玩家評語，到你睇哂個陣已經唔想玩啦，隻game d內容乜都知哂，打機啫，唔洗咁多隱憂wo

都係C集團旗下，小心啲都唔啱？？？

題材都唔似
隻狼係架空歷史
GOT係虛構人物作響真實歷史

請唔好再講預購無問題 咩玩隻game都要揀黎揀去好 咩幾百蚊都要慳
根本遊戲預購係一個最on9既商業操作
愈多人預購只會令廠商做好個廣告片同落重本係youtuber同gaming media落廣告 而唔係做好隻game
隻game既質素係好多廠商已經無撚所謂 做好宣傳仲好
就係因為有人會帶風向 build hype 然後第一水盆滿鉢滿
你買隻game中左伏 出文拍片屌撚柒隻game
對廠商黎講無傷害 因為你都已經俾錢買左隻game

利伸:睇好呢隻 但唔會預購 睇左review先買

從來都唔訂 都唔知訂黎做乜
d初回特典又係頭一水就有
不過我都係想買就買 唔會咁樣揀黎揀去

咁都好啲

以前我都係想買就買 呢家出左黎做野就會小心啲
放工時間已經無乜時間打機 真係唔想中伏玩閪game浪費時間

咁先真實呀

高手一定係靚仔,只不過係你地d星斗市民一廂情願既諗法

有難度選擇
所以唔洗驚hardcore

困難

本身期待 不過早排再睇d youtube片同想像中有啲出入 似刺客教條 唔似隻狼仁王

啱呀，買隻垃圾tlou2都係果4舊幾水姐仲係到計較
唔好玩咪玩陣擺埋一邊玩第二隻囉

我寧願唔似 想玩寫實武士好耐

睇佢combat應該唔會無雙式
會有高中低段3樣架式對唔同種類敵人
可能唔同裝加乘先會增加一擊必殺d機率

認同
唔想玩咁多類似嘅嘢
想有啲新意

想做浪人好耐

哈哈哈, on9當有趣

對奶墊鬼

M四百幾蚊我買黎𨳊行地圖睇風景都抵呀，利申：未買

簡單啲講我唔想再自虐
想舒服少少

我就對馬屌鬼

唔知趕路會佔幾多 希望唔會騎馬騎到瞌眼瞓 睇錯風向蕩失路

好似有分職業 忍者流同武士流

唔係職業
係好似infamous咁既正邪系統
武士就日間正面斬人
戰鬼就晚間偷襲暗殺
你傾向用咩戰法就帶黎唔同結局

邊度嘅情報?

好似唔係咁講

梳我自膠
係主角慢慢pick up戰鬼打法
但後期可以揀點打

就咁睇，難度係增加ai智慧同數量，好似幾好

睇景

唔知有無架佬Dutch: 計画があります！
RDR2

玩武士好似宮本武藏咁光明正大咁斬殺
定係好似batman咁 玩多道具潛行擊殺好

標準答案：玩兩次

玩2次正確
玩戰鬼會影響結局
應該就好似inFamous有正邪結局

如果玩兩次 咁應該忍流跑一次圖 第二轉武士流 最有效率

偷跑片段

打隻熊
d動作有少少假...

風景真係好靚 但打交好似假左d

咁就睇打鬥好似得ubi級數
希望學多d技會多d招式同道具玩啦

俾隻熊打完飛到勁遠甲又重 輕鬆起返身

碌一下成五六米遠 啲動作好假

都唔期望佢d動作做到tlou2級數
但打熊個到真係好浮誇
一係一比熊fing個下即刻飛開
碌一下先飛好假

好飄浮，可以鳩碌推郁隻熊
唔係一般差喎，依個係成品？

主角好樣衰

好撚怪喎睇落

成品黎 偷跑玩既片段

有少少想退訂
我想玩隻正常嘅大作呀

得罪講句 刀劍打擊感好軟弱 人物動作擁腫

揮劍好似好冇力咁

本來想買數位版 睇完都係買實體算
翻滾推郁隻熊嗰下笑咗

屌 我真係放左係一邊
得閒玩十幾分鐘一關就算

應該都係復仇故事
比人殺完全家一定係不擇手段殺返對面全家
理得乜鳩精神

點解跟真人動作但係仲假過 basara

睇你夠唔夠中二病
堅持武士道精神

其實照抄隻狼已經神級打鬥

睇你夠唔夠中二病
堅持武士道精神廿

Delay到重複咗reply sorry

隻狼係忍者
戰鬼係武士
照抄動作就會冇咗特色

而且點解希望對馬島抄Game

睇嚟打動物係hea整
不過真心個碌地係假咗少少

因為d人最受換湯不換藥

不過而家見到隻GAME咁嘅樣，都唔知講乜好

屌你主打係刀劍都整得咁撚戇鳩，個個好似溜冰咁

Part 2

會唔會碌太遠

trailer個戰鬥同條片完全唔同
trailer係機動性低 完全無碌過 見招拆招 有慢鏡 好睇好多
段片就好似witcher3咁 個碌太誇張 加上唔知係個片主唔識玩定點 完全無parry, side step單純鳩碌R1完全唔武士feel
唔知隻game係咪有分輕 重甲style有唔同movement

笑撚到仆街 隻熊中箭個下既動作完全唔連貫
之後個人比人咬2下飛起左
仲要個人物碌地會推郁/跣走隻300kg既熊
個打動物系統鳩到 但睇黎會有好多動物戰鬥要收集素材整甲

每一下攻擊都係滑行咁
點解sucker punch可以接受到

BETA咋下話
呢個戰鬥系統衰過GTA5

飛起個下d動作做乜好怪
d人又好似溜冰咁

希望只係beta

嘩 睇完上面d片 真係失望喎 唔好話打熊 打人都怪怪地 冇乜打擊感 乜咁搞呀

雖然隻狼個背景係忍者 但刀劍系統真係冇得點輸 破防之後會心都做得幾好同make sense
只能夠講 玩過做得好嘅 就會期待更好

兩條偷跑片出晒事喎...
正式出前會唔會有 patch fix 呀
Sucker Punch 唔會真係咁 suck 下話

今舖預購真係Leap of Faith
離譜到唔認為會係成品嘅戰鬥

我唔期待對馬好過隻狼
換句說話講，唔想比較
剩係期待對馬可以俾到武士嘅體驗

笑死，睇黎又可以慳番

見到 Reddit 有人話 post 兩條 gameplay 嗰條友係打緊 easy mode
同埋佢係 tLoU 2 嘅 fans, 自從 tLoU 2 個故事收咗皮 佢就好似痴咗咁
好似話緊 post 片條友抹黑 GOT

6 仲快過隻馬

傳聞fami通40分，又嚟10/10神作丫Sony

條片鳩斬玩法應該係easy mode先做到
但條片又無打擊音效又唔show parry side step技能點用 單純鳩碌同spam R1 咁快屌隻game可能有啲武斷 希望官方gameplay展現到嘅係玩家玩得到 (雖然隻熊同碌真心柒)

我覺得單純係無聲搞到覺得打擊好差

超期待，星期四放假希望有偷跑直接買

你睇左gameplay未

witcher

睇完兩條片

聽到直升機聲

Sony又出呢招

好似好伏咁

啱啱再認真睇一睇
碌郁隻熊嗰下，其實隻熊已經死咗
未死嘅熊未必可以碌得郁（希望係咁）

不過其他嘢都好差

隻狼果陣最多討論係同仁王2比，對馬邊有咁多人compare

對馬睇風景似汪達多啲

對馬可以同AC比

今年咩事D大作咁鳩下,又要睇定D先買

AC 成日覺得AC就係入面隊冧條友再衝出黎 對馬唔會做到咁on9 掛

其實就咁睇d gameplay兩隻game係好似
冇左level system就好d

ubi做錯咗個leveling system姐
連同level嘅雜卒都暗殺唔到
又要玩dynamic difficulty，咁升level嚟托？

其實幾舊水一隻game買返黎先覺得唔好玩
放埋一邊 賣返出去唔係問題

就算係得宣傳出力 整靚trailer
呃鳩左我買返黎先發現貨不對版
我都仲可以接受 最多同廠game會睇定d先買

但係岩岩個隻野直情係製作公司惡意餵屎
包含埋呃 屈 發爛咋 搞死玩家心目中既水準前作
基本上就係想同玩家開戰既態度
我就決定左以後呢間廠出既game都唔會再買
亦都算係一個特別例子
所以我就唔會將呢個心態放去其他新game度

利申: 已經預購左等玩

雜卒一下殺唔死真係得啖笑

呢隻game應該有舊AC feel

好想打機

幾時先到17號 好想打機

剩係睇trailer真係似
係畫面靚好多
希望唔好大搖大擺衝入去出返嚟乜事都冇

死都唔應該郁下話

其實應該一死就熄咗collider
只係講如果死咗先碌得郁，問題冇咁嚴重

same here

或者轉Kinematic

AC衝入去夠乜事都無啦，講呢d
真心似AC

玩完

諗住第一日玩㗎似ac玩嚟做乜

對比返18 19goty
今年真係得啖笑

AC大搖大擺撞入去 啲人又易人打 好冇癮 如果隻game 係ac 同隻狼之間拎到個平衡就好

咁就唔洗等AC出日本

最近呢隻ac前中期都幾好玩去到後尾剩係刷裝真係好悶
btw我覺得暗殺唔係真係暗殺好on9

FF7 唔叫remake 啦, 新game黎, 玩法都唔同

到底會唔會係繼TLOU2之後, 又一隻PS獨佔滿分神作呢

刷技術刷到可以出bug

個打鬥真係好似AC

今晚睇埋review 先

窮撚買隻幾舊水既game都要驚呢樣驚個樣

唔係錢既問題
係條氣唔順呀

仲有cyber punk 2077

應該計入2021

係 過左deadline

本身今年應該係大作年黎
tlou2 cyberpunk 對馬

點知一隻衰劇情
一隻delay
一隻就睇下似ubi

18年真係個個月都有期待嘅大作

mhw>gow>spider man >rdr2>aco

應該都會買 唔當係大作咪得
肺炎冇野做呀

玩完The last of us part II有陰影，買game前都係睇定啲先

巴打邊度買實體版好啊

平時都係信和熱線

17號 有貨？ 定提早左

真
一百幾十都咁緊張

唔係奉旨俾人呃 係無畏為左個少少錢搞到買野驚頭驚尾 on99咁

世界上就係有你地ED傻仔助養班垃圾廠商
所以D廠商可以繼續整D屎出黎
只要搞好D宣傳
你班傻仔就繼續預購

個少少錢就搞到你條氣唔順 果然係窮撚

問題係明明係一隻不同廠整既game呃鳩你 但係又走黎呢度話因為玩過個隻game搞到我唔敢買
你唔覺得成件事好撚on9咩

窮撚不嬲多藉口架啦

樓上有話唔敢買咩? 叫你地唔好 預購 咋
件貨未出 無論好醜 就已經有人就俾錢買 商家點解仲要科咁水整好佢
唔係叫你唔好買 係叫你唔好預購 唔好助長遊戲界愈黎愈多既欺詐宣傳既歪風啊

睇多幾段唔同人玩嘅流出
戰鬥部分收貨

大家花少少時間睇一睇吧

啱 停一停諗一諗 對自己好對荷包好

利申今朝睇咗偷跑片段覺得OK（本身都係預佢日本刺客就收貨），已乳溝

睇過動畫s1
唔錯

日本ign比左9分

都係唔買呢隻了

岩岩睇平民條片，個世界應該好空洞

片尾

都係SONY一廠，有咩唔同

睇嚟戰鬥似仁王加隻狼
唔同敵人用唔同架式加反格
跟住佢自己加咗個時代劇咁既對決系統唔知點玩

睇返其實碌地嗰個位
之所以推得郁係因為隻熊已經死咗
瞓緊落地嗰陣應該係被當成Props
所以先推得郁
唔知係glitch定係點

戰鬥睇落幾好
肢解同反擊都幾正
不過畫面都幾大落差

被人炒左 搵到工再買黎玩

其實隻狼我都見過兩個出名嘅youtuber可以將個好型既系統玩到變智障,當darksoul咁玩
所以真係唔驚

IGN既,唔鍾意可以唔睇

淨係佢結尾嗰下動作就值得畀個正評佢

覺得佢講到有D避重就輕

光復對馬
戰鬼革命

唔係調返轉咩俾人炒左可以專心玩

上網睇人D評價麻麻
後期好似奧德賽咁公式化

睇住等佢上PC

好似無薩爾達咁好玩

唔好玩膠

邊有得比

有無薩爾達級數既open world rpg好玩啊

等第二集

唔同巫師3比已經好畀面

巫師2015年太耐玩唔落手

死咗先碌得，依樣嘢我前面已經COMMENT過
你睇落去，就會見到隻熊訓低咗之後，就冇咗Collider
似係set錯咗turn off嘅時機

認真睇下隻熊點樣打飛玩家

彈起嘅時機係delay咗，無對應到隻熊頭向上fing嘅動作
玩家角色係向橫fing開咗一段距離，先開始彈起
我最主要係好驚訝一隻AAA作品咁樣都做唔好

同埋隻GAME個紅色X真係好柒

唔知Day 1 Patch會唔會Fix

巫師3畫面到家下都係靚
支線影響主線
支線內容同主線有都比
良心DLC
唯一弱點就係戰鬥系統

等陣又有人衝入黎罵戰

其實巫師唔計戰鬥已經好完美下 戰鬥差啲但有唔同玩法又唔算太悶 仲要成日特價賣百幾蚊連dlc仲想點 佢個dlc=人地一隻game咁滯喎

暫時我諗到最貼切嘅形容，就係「應肚即飛」
希望會Patch啦，訂咗架

老實講我又唔怕隻game公式化，大不了咪skip咗唔玩啲重覆content

我唔講邊隻好玩D,廢事罵戰
巫師本體我玩咗4X個鐘,無爆機
血與酒1X個鐘,無爆
石之心1X個鐘,爆機
石之心係我最鍾意,甚至覺得比血與酒同本體仲好
短短十幾個鐘但係劇情十分豐富,一波接一波絕無冷場
入面對話每一個選擇我都有深思熟慮,拎唔拎愛麗斯個玫瑰,點答拍賣行夫人問維瑟米爾點死,到最後同鏡子大師鬥智鬥勇.

BOTW我都有買,遊戲時間十幾個鐘放低咗,當然我覺得好大原因係因為用手提MODE 30FPS玩得唔爽

缺點都係openworld弊病 同少少downgrade 少量bug
不過唔可以怪佢 因為所有openworld類都有

唔係話邊隻好玩啲 單論open world黎講算係咁姐

IGN 9
Gamespot 7

響玩之前，我個人係會盡量避睇評論片

佢之前係第一個插THE LAST OF US 2

咁正常人玩完都插嘅
我見過有啲俾10分嘅Journalist都撐得幾恆，似係受媒體界嘅圈子影響

btw 段片仲要2x分鐘, 唔想玩都未玩就透晒啲玩法, 想自己摸索

睇嚟任務重複到嘔呢個問題應該走唔甩了

多數讚戰鬥系統同美術 已經收貨啦

平民出咗片

畫面同美術Upgrade版嘅Assassin's Creed

sucker punch 喎
呢點對佢地無咩期望
上隻infamous second son 煩到

呢d rpg openworld通病就唯有睇開d

咪姐係唔敢買囉 on9
人地都出哂gameplay俾你 岩唔岩自己心中有數啦
係咪要睇人地玩哂成隻game先考慮去買
做人做到你咁 真係辛苦哂

Ok我講錯 開發既人唔同囉

個連續暗殺真係好有刺客信條feel

唔知今日(15號)有冇可能偷跑呢

原本都有啲期待但係而家淆淆地

希望佢好似Days Gone 咁其實係比人怪錯嘅好game (佳作, 唔係神作)

仁王 佢好似有架式換
暗殺流=刺客
武士流=仁王

重有個黑白畫面模式
叫黑澤明風格

下份會更好、開開心心打機先

今晚開始一堆review 出，手法似TLOU2

sony一直都係咁
不如問點解平民都會攞到先行版

收左sony隻game要出篇review做宣傳囉

Gamespot 比7分
缺點係：

支線任務沉悶

過場動畫無法表現出遊戲的電影氣息

鏡頭位置和環境物體在戰鬥中經常被阻撓

日語音嘴部唔夾口形，玩家容易抽離

不能用刀砍伐竹子

Too much water

除咗2077唔會再pre order game，不過都會玩對馬，對個題材有興趣

兩隻我都玩左100個鐘
兩隻都係至愛

經一事蔡一智 人反我就撐 人撐我就反
IGN GameSpot 比得7分 8分 即係10/10

點解無得劈竹係缺點

因為無野好講 , ign又唔講tlou2 無得射爛d樹 ? 應該好似crysis咁可以斬晒佢落地下麻 , on9 ign

訂咗。。都驚伏，但依排真係冇game玩

你都係唔明

人地係邊個先 ps宣傳片？收左sony review copy既you tuber? 我經過anthem TLOU2後已經唔會相信呢班人
你講得岩 我係會睇user review user score先買
但我唔會睇人玩隻game 只係睇人地既玩後感

辛苦既野兩睇既 我就覺得買左隻貨不對版 同預期好大落差既閪悶game 玩到一肚火就辛苦啦

因為收左錢唔可以高分過tlou2 人地果隻要拎GOTY架

講到咁唔算宣傳啦？

日配唔夾口型係有d 可惜

gamestop d嘢好多時係比較刁鑽

到底今日有冇機偷？

我見隻game係致敬黑澤明做到幾似呢條片講既咁
無時無刻都有野郁緊 人唔郁 啲花草樹木都俾風吹緊 或者係落緊雪落緊雨
係呢個backdrop下 做武士斬人殺人都幾撚正 好似玩緊一套黑澤明武士電影既主角咁

到底上面果兩個係sony打手定係game鋪驚嚟多次TLOU2

俾條LINK睇睇

fb有人放緊珍藏版

點解同連登講嘅差咁遠

人地收左錢。。。。。。。。。

wtf? 外國？

點解好似無斷肢效果

我睇人gameplay成個頭都批甩左喎

唔係掛
日本背景日本人主角但唔夾口形？

鬼佬game緊係英文口形先
要夾日文係要全部cutscenes 都面部表情捕捉多次
有心做係做到 但好晒錢

game review 唔係清一色9.5/10 分以上
即係無伏 買得

28個鐘爆機

未出就有得玩
仲叫自己平民

有得提早試就知咩料啦

唔知個面具實物係點

鬼佬搞亞洲文化真係唔好咁大期望

觀望中

Gamespot講㗎ON9
IGN今次俾9分 同GS撐到行

Gamology都係得7分
大致話遊戲簡單，你由開game打到最尾個方法都無乜分別
任務單調
地圖太空曠太吉

再者睇gameplay
群戰d動作有d假
就咁睇無乜質感同力量感

衰嗰d位同horizon zero dawn都係咁上下

實體會唔會偷跑

同infamous second son差不多
幾個支線重複重複再重複

sor

自家作唔會偷

佢好似真係講英文同字幕, 日文有問題, 咁都仆得街

只係依樣都死得, 睇黎又可以SKIP

睇完comment 好似要睇定d先

等買實體

想要個面具

d裝應該game入面有其他

睇下今日有無偷跑

最初見佢話想同薩爾達一樣無引路，點知依家一樣有，老實講幾失望
睇嚟只有薩爾達先可以超越薩爾達

官方係16 定17 號出？

17

想知個面具戴唔戴得

最衰都係薩爾達，玩完跟本無其他超越到

好早已經講咗有地圖、風同動物提示引路

用地圖本身既特色去吸引人探索係咪得zelda做到？
好似大多數都係用坐標黎引人去清任務

其實薩爾達都係要睇攻略，唔係既於都迷路

無睇過攻略啵
後期更新左會顯示你行過既路線
好易去探索全地圖
zelda睇左攻略無哂樂趣啦

唔少openworld game都有
不過佢地同時有大量坐標 quest
唔係個個玩家都會玩埋啲地圖引導 quest

清神廟去到最後幾個難到爆喎
已經有清種子

其實巫師3個地圖都煲做得幾好
d場景設計好有特色 最深刻係石之心鬼屋
超撚正 即刻變左恐怖game

冇清

我應返個位巴打
我意思係就算唔睇攻略都唔會迷路掛

巫師3 去到邊都有野探索

睇呢條片又覺得唔太差.....

係 幾個地圖都好有心整
最唔鐘意係史凱利傑島d問號

其實應該係唔差的
未去到神級但唔會係垃圾掛
佢既缺點大多數open world game都有
最緊要係第一隻武士open world game
又做到黑澤明個種feel
幾百斐買黎玩下應該值既

見到高清gameplay有斷肢斬首
射左

有冇免費升ps5?

Fami通 40/40

呢本野有咩參考價值
last of us 2又滿分 death stranding又滿分

佢係盡量將UI 介面簡化啫

TLOU 2 39
遊戲性同畫面佢係出色喎
唔可以單單劇本抹煞晒其他元素

鬼叫佢掛tlou名，而且頑皮狗做，仲要索尼出好難唔火
仲要條On9製作人長期火上加油

邊有人抹煞晒其他元素
遊戲本來就係一個collective嘅體驗，如果個故事衰到令玩家覺得食緊屎
隻Game其他係龍肉都好，陣屎味都係響度
即係，如果Fami通係分開咁評
Gameplay 35/40
畫面 40/40
故事 5/40
我諗冇人會屌
問題係佢個綜合評分邊有可能咁高

想問巴打覺得點先係黑澤明feel?

哩條Review片入面玩既人操作技術唔錯, 睇落去戰鬥都整得幾好,
起碼冇之前嗰兩段偷跑片玩到ON膠膠

呢段睇落好好多

暫時睇落..
個紅色大 X
好撚柒
其他都ok

武士電影風格

如果隻game係UBI出唔知仲可唔可以滿分

即係點

有冇得自己選擇暗殺定對打

天誅忍道迷

有

有Youtube唔睇係都要睇B站

有偷跑未

我諗依段片係最簡單入門去了解乜嘢係黑澤明風格
暫時睇到嘅，係隻GAME有好強烈嘅Weather motion

其他唔係好覺有黑澤明味道

【遊戲感想】套上日本武士外觀嘅簡化版刺客《Ghost Of Tsushima》過份著重黑澤明式鏡頭而忽略細節

黑白濾鏡 ＝ 黑澤明？

動態係黑澤明電影既特色
我覺得隻game有模仿到啲

點會呀, 咁膚淺?
嗰個年代，都仲有唔少人拍黑白片, 個個都黑澤明feel?
而且黑澤明唔係剩係拍黑白片

原來我copy漏咗條link
就係講緊依條片幾入門講到黑澤明風格係乜

我指隻game聲稱黑澤明風格
會唔會就咁有黑白濾鏡就當左係

咁咪會俾真係識嘅人笑

希望隻game入面有呢啲效果

其實睇返佢嘅電影, 有種講唔出嘅味道
但又好想繼續睇

驚中伏就咪撚預購囉，煩撚到閪咁，講到好似已經玩完隻game中撚埋伏咁

岩岩打左去利寶game鋪佢話隻game sony自己做所以唔會有偷跑

要快玩digi

其實除咗打鬥唔夠扎實
日語唔夾口形之外
我覺得冇咩大問題

至少武士刀好啱我口味

呢隻D宣傳好勁
而家要降低期望啦

佢哋美學 Art Direction好正
佢有啲scene 好似畫咁

打鬥唔夠好都已經扣好多分啦
話哂重點黎架嘛

老老豆豆縮水一定有 有啲gameplay又睇落少少膠
失望一定有
但呢隻都會照買
鍾意佢嘅風格同埋寫實武士
希望銷量唔錯有第二集做好佢啦

每一隻都要求係巫師3, skyrim, red dead2 ,隻狼， persona5, xcom2 咁上下。。。

Sony自家製就要有uncharted 2既劇本同次世代畫質，god of war既突破創新， zero horizon已經係垃撚圾無野玩勉強玩住先， last of us1 既劇本同粗口妹趣味咁，

仲有隻遊戲賣超過$398蚊就係炒價，死全家，爛春袋

我只代表自己既濕鳩立場，要多野玩襟玩100小時，要劇本，要次世代畫質，要突破遊戲性又要唔比賣超過$400

有無巴打整合到大家心目中既神game 出黎

仲有要人設可j tifa大奶奶，咩都無都要人中之龍咁笑一餐帶比我荷爾蒙既歡樂，或者要用腦同時間去懶有品味高深既death strading

要求多多百彈x主但又比多過$400就牙痛咁聲既連登仔就係我

重差要60fps

上面鳩up咁多隻遊戲除左Sony自家製建議零售價$398,真係無一隻可以$400買到入手（新出時）

唔係17號咩

佢地唔信

打稻草人
見到有片睇落唔好咪屌下囉
明明啲comment有讚有彈
而且控制下期望都係好事

nier 2b , 但畫面唔係次世代

加埋網上協力and對戰模式，100小時係單機劇情要求

其實我點都會買反而我覺得個動作系統會似for honor多過ac

推出前： 肌肉柴犬好多要求係咁屌
推出時： 哭柴犬，可摸耳賣比我求下你

仲有地圖設計要有zelda botw級數
巫師3既劇情分支

個畫面收貨啦，玩法又有埋彈幕小遊戲+26個結局+儲武器， 某d結局真係幾起雞皮好恐怖，仲要玩埋第四面牆令玩家投射感情至遊戲角色親手del佢

Digi係聽晚12點

無乜期待

見證垃圾誕生

薩爾達地圖呢?

上面評測寫到「劣化版AC」
真係幾隻字已經夠趕客
咁點買得落呀

啱呀巴打
睇評測當玩左啦

而家啲評測想行TLOU2果期啲路線，屌得越大力越多人睇，完全亂屌一餐

講真sucker punch 一隻正game 都未出過，比盡都係二線頭game 廠。呢隻係正game 先算爆中冷

7個負皮係兒登仔比

有無人覺得班fanboy一人一句咁好煩厭又唔好笑

都係當佢同second son 差唔多水準，如果好得過真係算係咁啦，係唔知點解呢到個個當佢係game of the year 咁係咁屌佢唔值

1729係咪轉左account

其實玩過second son都唔會抱太大期望
真心唔明點解當初E3條片會俾人吹上天

如果係ubisoft出應該就冇乜人屌了，反而會讚下，因為冇期望

之前罪大都吹到隻day gone吹到上天
最後出到黎

利申 本身好期待想狗衝 而家觀望下先

因為e3條片整得實在太好
second son 都唔差既，話哂都係咁多年前既產物

我會照買係因為佢個歷史背景同好少game 係用日本武士黎玩，但係有定心理準備既係通常歐美廠整日本風格既game 好多時都會出事

幾時有吹到上天？
正正常常一隻驚比人屌到變地底泥就有

first light 玩落幾爽嘅
主線短過second son 頂盡6個鐘
但係節奏快好多 keep住有新能力玩
成個體驗開心啲
second son 死因係拖得太耐 搞到主線同支線都好冗長沉悶
每隻新能力玩落又唔係好大分別

見到咁多人強力護航反而覺得奇怪
明明唔少批評都係意料中事 (例如公式化任務)

我開始唔識分咩係護航，我淨係見到唔少人屌到佢地底泥咁

等game review出晒先啦

陣間又中伏

好多人屌地底泥咁...平行時空?
明明大把review同巴打睇完新片之後話ok

你睇返最早少少d 留言先啦

明明TLOU2 出事都係個零月前

話要睇定D先就一係比人話係窮撚, 一係就話連登仔要求高再一堆人係到玩人形蜈蚣

你睇下一開始流出嗰啲片先啦
睇到乜咪評論乜，有咩嘢問題？

最早係大部分人話中完TLOU2伏，睇定d先買
好正路吖

D人屌個時係打熊個條片

之後有新gameplay 已經見少好多人屌啦喎

果班友一味推到最極端，其實都幾撚趕客

根本鐘意日本武士嘅呢隻點都會買
就算明知缺點同Assassin's Creed一樣

其實唔係好明點解要預購game? 會平d 架咩？

根本中完TLOU2伏先識話睇定啲已經on9
從來買game都係要睇定先好買㗎喇

多個主題咋嗎

咁有第一集情意結，第二集又好難唔買嘅，不過估唔到差成咁啫

屌咁點解要咁早比定錢, 免費/半價 dlc 就話者

所以我好少預購
淨係預購過death stranding同the last of us2
好彩兩隻都好啱玩

預購 - 第一日玩
出左睇埋人地gameplay先買 - 起碼都第一日之後既事
總會有覺得值得既人 又可能本身餓game都唔奇

其實而家sony依個派GAME嘅制度
未出之前已經有晒review gameplay

不過有知情人士講
如果唔好評隻game就會下次唔再派比你做review

你聽邊個知情人士講咁把炮呀
Skill up喺the last of us 2未爆鑊嗰陣已經大屌劇情
咪又係一樣有份做今次Review
道聽途說真係好撚低質

正 今次好值
好彩訂咗 J死人

外國台主distortion2

依啲就Reviewer自己取捨啦
玩家就睇多幾個review，相比下就得

好彩訂這隻 冇訂the last of us 2

skill up算係中立吧 好多時都play safe 唔會踩到盡 讚到盡
但的確係有啲屌game reviewer無收過sony review copy喎
Angryjoe Dunkey呢啲
好明顯係你會幫到佢宣傳先會俾 你屌撚柒佢D game既就唔會收到

喂 解釋吓點解Skill Up同其他大屌TLOU2嘅Reviewer今次仲有份提早玩對馬嘅？
係咪Sony塞錢太忙唔得閒上網睇

呢位師兄洗唔洗咁出po叫人訂

講到“I did not enjoy this at all”都可以係中立同play safe?

冇 不過我想玩武士game先訂咗
冇話叫人訂

我鐘意真正武士道

同埋我諗你要搞清楚Dunkey本身會唔會接Review copies去造片
佢自己本人幾年前出過片屌Game critics
所以我真係好懷疑佢同Sony/其他廠有任何合作Review嘅關係

12點即刻可以玩

yes

但有d 人係早成幾個月預購，我岩岩都仲可以預購到

咁代表佢唔係上面幅圖既食物鏈既一部分
佢屌撚柒critics 條片證明佢唔會收錢宣傳 令我相信佢既review係純粹佢睇法而無宣傳要素

同埋我諗你要搞清楚dunkey 係會接review copies
佢屌柒microsoft條片話佢山窮水盡時microsoft搵俾錢佢review D game
仲叫佢你做返平時D野得架啦 結果佢出片屌隻game悶
條片俾人take down左仲一個仙都收唔到

我又真係唔知MS搵過Dunkey review
不過講咗咁耐 證唔證明到Sony同MS一樣係小器撚
因為啲人屌柒TLOU2而唔俾佢哋Review對馬先?
咁Juicy應該實有人出嚟大聲疾呼㗎Wor
但奈何你已經預設咗好明顯係你會幫到佢宣傳先會俾 你屌撚柒佢D game既就唔會收到
證據呢?

我唔明點解你覺得「好明顯係你會幫到佢宣傳先會俾 你屌撚柒佢D game既就唔會收到」呢件事係啲陰謀論咁
根本成件事好合理 廠商俾review copy youtuber 係雙贏既宣傳技倆
Youtuber想要subs就要有啲獨家料 first impression gameplay
廠商想低成本宣傳咪俾d review copy youtuber囉
你有你想要既view同sub 我有我想要既宣傳效果

they've been dodgy the past 2 years since they consider me an influencer instead of press.

而家個原因明明係佢哋覺得Angryjoe係KOL多過係Press
所以唔俾Review copies佢好出奇咩

然後你又會將個問題上升到因為佢屌Game鬧Game所以Sony嬲豬唔俾佢提早Review

大佬你連個原委都搞錯咗就反手屈鳩人
然後一句"根本成件事好合理"就完全唔使提出論據支持你嘅指控

再套返你嘅指控去推敲
明明Angryjoe條片係讚Spiderman
咁點解之後啲Game佢都要出錢買？
照計自家Game俾人讚應該龍顏大悅
然後從此借Review copies俾angryjoe去出片先係㗎？？？？？
點解呢？解釋吓啦陰謀論者

唔知你會唔會講
“一定係Angryjoe驚以後都收唔到Review copies所以扮死狗幫Sony打圓場啦，根本成件事好合理。”

我剛剛睇左伏game評條片同遊戲畫面，覺得又值得入手，40粒鐘左右儲裝升級，不過佢提到既同伴支線任，有陣ubisoft既開人物連線圖既膠味，同埋似路過阻止處決的任都叫支線就食屎啦

其實bilibili有
但唔想奶共

同伴支線任好似係跟遊戲進程發展落去
如果咁樣做可以豐富到配角喺唔同時期嘅故事嘅話其實OK
至於支線重複可能係講緊徘句同埋冥想浸溫泉嗰啲冇大變化？

佢隻game最大賣點一定係決鬥

反而排句應該ok, 細過睇pokemon同小丸子叫呢樣野做 “川柳” 真係日本文化之一，我唔反感

我最憎係打完都會不斷出現既支線，ac好多咩刺殺完個長官又翻生，不斷係同一個城會重生果堆人，或者即使神作red dead redemption既不斷出現隨機任務（呃人惡棍，救即將被槍殺路人）

Coffee 老母話星期五先有

睇gameplay應該可以用葦名劍法，有炸彈，忍具同弓箭，係未有火槍鐵炮

打boss戰一對一只可以用刀

跟住個boss會攞槍bang鳩你
仲同你講猶豫就會敗筆

隨機事件同支線任務應該有少少分別？
對我嚟講應該係兩種唔同嘅嘢嚟
重覆嘅隨機事件正如你所講就連RDR2都避免唔到
好嘅支線任務應該要豐富到人物背景同世界觀
啲Review讚同伴故事其實做到呢一點
佢哋彈嘅係其他類型嘅支線
即係嗰啲去某一地點採集/回收嘅任務
呢兩種支線對馬都有

呢家廠商剩係出copy俾press 唔俾kol咩？
剩係ign gamespot insidegaming easyallies 呢啲”press”收到？
Skill up都唔係press啦
Yongyea都唔係press啦
YouTube 個algorithm 都推薦左一堆唔係press既獨立youtuber收到review copy啦
Angry joe同佢地有咩分別啊？咪就係人地有個句講個句 好game就讚 閪game就屌
廠商唔想人屌佢啲game 咪唔俾囉

你幫襯開？

打手片 可以睇下

條tweet有乜問題？spiderman係好玩佢咪讚囉
佢係話佢收唔到copy唔關隻game質素事 係sony唔俾佢

咁我想問你 你覺得點解skillup收到reviewcopy?
係咪sony話 你既review做得真係好 為左獎勵你對遊戲界既貢獻 獎你玩我地最新既遊戲啊 記住分享你既感想啊
咁樣？

Angryjoe都喺你quote嗰條tweet度解咗畫啦
你都係要set個稻草人俾自己打
同埋你對比吓skill up/yongyea同傳統Gaming journalist嘅style其實相差唔遠
而你都知angryjoe嘅風格比較特立獨行 會扮鬼扮馬
所以咪有可能將佢當係influencer多於press囉
同埋angryjoe都成日讚sony自家game？
咁點解佢都係冇份攞review copies？
你諗真啲真係關屌game事？

照你個logic 佢明明大屌咗tlou2嘅plot
甚至掀起咗玩家對gaming journalism嘅質疑
點解佢今次仲係收到對馬嘅review copy？
你嘅指控同你嘅論據係自概矛盾wor
你咁都未明？

我睇法係係關講真話事囉 講真話就係好就讚 閪就屌
Boogie唔扮鬼架 好認真分析tim 同yongyea 差唔多
咪又係收唔到

呢隻第一第二日買會唔會買到炒價？？
咩價叫合理？

收唔到=之前講真話所以SONY唔俾佢哋再Review
你諗嘢都幾straight forword
自己假設咗嘅嘢唔去搵體例支持就一廂情願認定係事實
可能有其他原因 例如late request之類又唔去深究
倔到咁仲有乜好講

睇返你講嗰個應該係boogie2988？
首先佢條TLOU2 review係25號先出
youtuber/press嘅early review應該係正式發售嗰陣已經要出
學你話齋要宣傳吖嘛
咁boogie遲出即係好大可能唔係sony俾review copies俾佢而係本人自費買碟啦
咁既然佢同sony冇合作關係
點解佢會拎到對馬嘅review copy？
理清到中間個邏輯未？
我都未講佢本人俾reddit質疑過佢逃稅
呢啲scandal都有可能令sony pr唔俾copies佢㗎wor

Carosell多數訂都450蚊， 你最好圍返digital版個價，減返$20-30, 應該sony要保障返game鋪利益所以digital特登比批發零售價貴少少

The catalyst for much of the recent Boogie hate came during a World of Warcraft Classic livestream in August of 2019. When responding to Twitch chat, he went on a several-minute tirade about his disgust for his detractors and his belief that sex offenders and white supremacists are more redeemable than his Internet trolls. Obviously, his comments were extremely inflammatory and nonsensical, but worse was his assertion that he would continue streaming in order to become a “martyr” to occupy these trolls so they don’t go on to bully other streamers in future. It was about as bad of a take as anyone in his position could possibly have had, and it majorly damaged his already-tarnished reputation.

睇返原來佢自製咗好多公關災難
咁Sony唔俾copies佢都情有可原吖
冇人想反向宣傳自己嘅產品㗎嘛

呢個post 真係好重火藥味

當年Bloodborne個價炒得太離譜同返唔到貨，發火買左digital,
人中之龍7都係微炒半夜睇人玩好正即時買左digital，ff-7 remake就因為sony做充值優惠回贈$50圍過條數抵過碟版買左

咁我相信以Sony自家studio嘅製作質素
根本好少機會要驚/嬲人哋嘅負評而唔放review copies
你見就算啲人彈完days gone
過後咪又係繼續收到其他大作嘅review copies

好啦 ths..希望星6買到
mk 除左好景信和 仲有冇？

無你見無貨聞到炒味即時打電話約網店交收/carosell搵散户

做個總結 大家agree to disagree算啦

我認為呢家遊戲界既商業操作太多啦
遊戲廠商呢家既常見操作就係 係gaming media俾錢落廣告 同 俾review copy youtuber做宣傳
想係到想勸大家唔好太信以上既媒體 睇左廣告好期待之後隻game俾錢預訂

我認為大家要睇下啲無受惠於廠商既reviewer 佢地既review係最可信 係好game先買 閪game唔好買
咁樣廠商先會做好隻game而唔係做好個廣告
到時大家有好game玩 唔會中伏 廠商又有錢賺
大家開心

以上係我既原意

利伸：我係呢到無屌過隻game 仲幾睇好
所以唔好話我屌game啦

你既結論係點？

唔係因為你屌乜乜乜所以先反駁你
係你提出嚟嘅“證據”其實都只係某某某冇攞/攞唔到Review copies
然後你就假設係因為佢哋夠真所以Sony小器唔俾佢哋
然後你quote嘅人其實都有各自唔同嘅原因冇做/做唔到Reviews
你咁樣去指控其實好冇Grounds好無的放矢
呢一年大家都學識要fact check
所以我先覺得有必要反駁

至於我嘅結論好簡單
貨比三家 Review都一樣
自己著重啲乜就留意返 咁多Gameplay睇
啲reviewers要做false advertisement其實好易睇得穿
但係就無必要以陰謀論掛帥
醜婦終須見家翁
一般人都識呢個道理啦

我想問..隻game如果買美版有冇中文？

Ps 一向冇分 歐美亞 語言

咪玩啦清 PS先成日分乜文物文版啊

咪係

switch先多數唔分 ps成日都係得中英韓無日

咁係咪只要中文版寫中英韓日就多數美版都有中文？

有冇人打到第3個BOSS, 好撚難打

買驚有咩黑唔黑唔通開盒入面擺隻劉錫明CD咩

你玩緊咩版？

預購咗 今晚12點有得玩

有錢既人咪唔洗考慮咁多lor

應該咁講 我覺得 預購 預訂 呢樣野根本就已經係不可取

你真心？定係你就係店主

佢係傻仔仔

嗰時期PS4未有咩正game
Second Son已經係好玩嘅其中之一

宜家睇返緊係覺得一般喇

巫師3
spiderman
second son
ubi game
地平線
day gone
呢堆open world game
其實全部都係有同一缺點
支線重覆性高

巫師3真係俾人吹撚大哂

雖然隻隻都有呢d缺點
但都有自己既特色
好似地平線咁 戰鬥系統係做得幾好玩
巫師3就劇情分支正
蜘蛛俠就fans向同盪得正
ubi個d就....

吹奏下gow 支線
奬勵吸引又有故事性好正

上當年 預賺 預訂 係理應比返個折頭
不過你可以當佢而家送d垃雜野當折頭既

12？
7/17喎

0000 咪17號囉

開心仔

係咪將狩獵委託/問號同埋有劇情嘅支線任務撈亂咗？
支線劇情點會重覆性高呀

地平線我打到臨尾頂唔順
巫師就唔係我個type,打到群島頂唔順，可能or期玩得太多打怪game,想打下人

預購唔係有得Down定咩? 12:00直接玩得

?

OK, I get it now.

等明天衝首發，不過今晚可以睇一陣正式gameplay再做決定

免費動態主題
DHLN HANF F6LH

PS4「元日戰爭」被中国網友舉報辱华

PS4「元日戰爭」被中国網友舉報辱华

又中

時間岩岩好tlou2白金左 聽日又有新game玩了

對付來自中國的入侵者，唔出刀唔通帶武士頭笠，遊行唱日本民謠同叫蒙古人死全家咩

隻隻GAME 都話罷玩，屌你老母咪咪撚玩囉，
大陸友特別麻撚煩

無PS4 既人咪搞到其他人有機無驚打
攬炒

已pre-order
武肺搞到悶左好耐 希望好玩

spiderman玩到好眼訓，係開頭兩日覺得飛黎飛去好正…

其實無關係, 都唔同studios整
我都唔預構, 但基本上多數驚都係即日買
睇完gameplay, 背景, 自己口味
出之前果幾日已經肯定隻驚會唔會岩自己玩
9成9都無試過伏到自己, 準過睇垃圾reviews

支線劇情寫得幾有心機，好過地平線太多

啲小粉紅搵佢地麻煩啫
你都唔知大陸人幾想玩隻game
依家屌哂鬼問邊個仆街舉報
我就好高興佢地狗咬狗
最好佢地咩都無得玩

玩咁耐先白金
好心就收收皮先啦

玩咗幾個鐘，好正
有舊刺客嘅遺風
畫面靚、動作型、戰鬥爽，一句講晒：佳作
殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！

但係日文啲語音完全唔啱中文字幕，我直接轉日文字幕算

有冇rdr2 既感覺？

個景係有feel，地圖設計同引導的確有落足功夫
不過個膽就唔好期望有rdr2咁多內涵
當佢ezio年代嘅刺客系列咁上下

啲評價咁兩極

你就話戰鬥爽動作型
有人就話打擊感差 戰鬥動作差過ac系列 視點奇怪

可能要拎上手玩先感覺到
我自己覺得佢打擊感可以話係刀刀入肉咁滯
點都好過ACO，最近玩返覺得啲打擊感好似食咗屎咁

行貨有冇日文懶出去買日版

覺得無論係UI設計同戰鬥系統都好過AC 玩困難係基本

我港版digital，有多國語言

困難真係feel到武士生死對決嗰種感覺

等埋今日各位包膠

thx
咁package都9成有

Pro 有冇60fps?

啲跳 爬窗 跑嘅動作點？
睇人玩就有啲僵硬

僵硬就唔覺嘅
不過試過行一條獨木橋會卡下卡下咁，小事

有冇路人平民 被你殺

場景路人都冇得破壞

玩左幾個鐘覺得唔到goty level
不過都係中上級數
冇伏

實體幾錢?

百人斬比賽是指由1937年11月底至12月10日，兩名日本軍官向井敏明少尉和野田毅少尉在日軍從上海進攻南京直至南京大屠殺前夕途中，以先殺滿100個中國士兵者為勝的競賽。

武士刀的快感

佢唔係戰神4個種拳拳到肉既爽
有人講起ACO
你當佢好過ACO少少

戰鬥動作唔覺得差
終結技都ok型

視點奇怪係真 打左三個鐘
個右搖桿fing到打fps咁

7/10 自己評分
Open world game黎講唔算頂級
極多野抄ACO
但整體非常大路
無咩特別出色
又唔覺得有咩特別差

賣四舊水有dd貴
等得既等到有特價都未遲

大膽明明係倭人桀驁不馴，屢拒納貢我大元，潛藏它日問鼎九洲之心我四等南人聯同尊貴元人一同討伐之

goty

神作

468

今年除咗ff7 half life
得佢正常

cyberpunk 去唔到今年tga

仲諗緊買唔買好
見咁多人屌鳩個戰鬥系統

降低期望,當日本版刺客咁玩,OK嘅

玩完序章包膠

優點：
1. 劇情唔錯，有當年AC2味道，為咗復仇/拯救家園而改變自己、成長。
2. 場景畫面幾靚。
3. 打擊感唔錯，有斷肢斷頭。
4. 有裝備外靚換，而且design幾靚。
5. 最困難難度下，戰鬥有少少隻狼feel，完美格檔然後反擊、迴避反擊等等。敵人攻擊都唔算慢，攻擊頻率都高，而且中兩三刀就死。
6. 對歭拔刀斬慢鏡好撚正。

缺點：
1. 可能因為我係舊機PS4，某啲場景/過場有FPS drop，但整體影響不大。
2. 女角樣貌醜，唔好幻想會有Tifa陪住你。
3. 暫時招式唔多，玩落去應該會unlock新技能。
4. 序章Boss戰體驗一般，希望之後會好啲。

Overall:
個人感覺非常好，有武士feel，缺點瑕不掩瑜。鍾意武士/忍者嘅可考慮入手。

P.S. 向右輕掃手制中間塊長方板會收刀/拔刀，收刀狀態下撳正方可以玩拔刀斬。
向左輕掃會吹蕭，都幾有feel。

缺點加多一樣：
5. 無得鎖定敵人，畫面有時被場景阻擋。喺開場前較定鏡頭角度，大致上可以解決到。

開戰前*

聽落唔錯

巴打推薦用日配定英配

我自己覺得唔介意口型唔搭就一定係日配

我用日配。
都講漏咗，日配唔夾口形都係缺點，但我個人接受到。

可惜

場景冇破壞係有少少可惜
玩得多Sekiro好想碌樽

反而想亂殺路人 發洩下

放心，全個對馬島都比蒙古兵佔領，沿途大把蒙古人比你斬殺。

係唔係有樹係前面好近，唔會自動隱形？阻住打交？

會阻你視線既係照樣會阻

想問下ps store數位版有冇日文語音同字幕?
我見佢中文字幕係根據英文原文翻譯

係。大部分動作game都會隱形/zoom近zoom遠。依隻只會固定喺同一角度，要自己手動調視角。
但我可能有玩開芒亨，都習慣咗一邊打架一邊較視角，所以問題不大。

上面有人話直衝主線15個鐘, 有無人知如果正常唔求做哂所有支線, 係咪都係玩得30個鐘倒?

468蚊得咁少遊玩時間...好似唔係好抵

睇緊twitch,好那正，好熱血同有戰爭感，唔似ac海灘打戰on99咁自己友真係打

30粒鐘都少

30個鍾遊玩時數都叫少....... 巴打用witcher3黎做對比既?

不過佢無鎖定目標都算，至少都應該加返個置中視角制。依點有待改善。

可能有人覺得俾468玩P5R成過百粒鐘先正常掛

人人打機有快慢，你快槍手就收皮啦

係某少部分人唔知做咩搵埋黎講姐
第一眼睇都知完全唔同啦

我見可以斬尻支那人先想玩

ubisoft果d驚主線仲短
不過佢d垃圾支線多倍拖到幾十粒鐘以上
你係咪要呢d?

係蒙古人

啲支那人話佢地都係支那人
斬尻佢地就啱

雖然我都想斬芝麻仁 但蒙古真係唔係屬於支耶

啲支那人夠話港台人都係支那人
唔通都要斬咩

之前gameplay流出果d熊撞熊推堅定流

咁我要買了

凡係支那人反對，我地都必須支持！

唔明點解啲人要玩英配
講緊嘅係日本嘅歷史事件，成班喺度講英文點會有feel

你諗吓隻驚個歷史背景先啦
點會殺自己人，大把蒙古人比你殺

唔係支那人嚟

睇戲就成舊水先2粒鐘
打機就五舊水30粒鐘都嫌貴

巴打講得岩播！

你呢個比喻好能正

出街行下食下野都無左幾舊水啦weekend

巴打個比喻

有部份係漢人
蒙古人侵佔左高麗同金朝後, 忽必烈將部份漢人, 金人同高麗人作為前線部隊派往對馬島打日本
蒙古佬唔係傻, 佢地一定係派其他種族嘅人去做馬前卒送死先

成班未出就話垃圾不了，出左咪又係狗衝

蒙古統治過支那 咁應該支那人係蒙古人先啱

想問吓港版行貨機讀唔讀到日版碟？

讀唔到 換機啦

原來讀唔到架...好彩未買

graphic 好差，好似ps4初期至中期啲作品咁

利申: 玩緊

邊有可能讀唔到
咪咁天真嬌啦

未試過唔知呀
thx

出面咩價位

已入手

個封面同遊戲入面個樣差好遠

GTA版鬼武者

Btw, 聲優有千葉繁

$?

希望大家可以參考下面條link嘅post
裏面有齊港九新界黃店藍店嘅資訊
一齊幫襯黃店，麻煩晒

巴打玩緊/玩完有無咩評價
都正常OK 定好似TLOU2咁中晒伏

AC程度或者差小小，但贏個新鮮感+夠血腥

正常好game, 但未去到神作

玩左一個鐘，普普通通open world game
驚喜就冇架喇，但係又唔算伏
btw啲色彩太鮮豔頂唔順，玩左陣開返黑澤明filter好好多

好玩過AC啦 唔算神作 斬得好爽 覺得係個UI 同戰鬥系統令玩家好投入個世界 例如唔使睇埋啲濕鳩小地圖 所以好玩過唔少同類型遊戲

部份北佬係滿清既後代, 滿清既祖先即係金人,
斬金人即係斬芝麻仁

蒙古人又稱為蝗禍

個UI真係抵讚

見個個都淨係讚風景,打鬥就知咩事
即係唔中意UBI GAME可以唔買

咁你仲想知啲乜先
自己玩落啲支線唔係好似UBI咁鋪到周圍都係
冇乜作業感Wor

我唔反對你依個講法
關寶慧依D冚家產藍絲都係滿州人
而且依家大陸強調滿漢蒙一家親
我地唔應該阻止中國人大團結

up乜春

佢意思見大家淨係讚風景同打鬥
隻game其他野都係垃圾

照佢講法 讚打鬥等於鍾意UBI game?
Ubi啲打鬥好好咩

反正係單機game
等2手價再玩

真係好難睇

連登吹水大會成撚日開 成日話自己搵好多錢 但偏偏幾舊水一隻驚又係到嘈貴 十蚊都想慳番